公司唔比口罩，但唔鼓勵人Home office。

是咁的，今朝聽朋友講有間公司開始叫同事唔好Home office，聲稱每日按需要配給一人一個口罩。

但最後昆哂大家番到去話存量不足，一組人只有十到幾十個。

公司正仆街，我嗰間都冇口罩
公司正仆街，我自己課金買啦

利申：聽講喺會計行業。

武漢肺炎根本係社會照妖鏡

我公司初五番到而家 仲要無口罩呀

照返 但林入office先唔帶口罩
仲要係老細面前咳2聲

連名都唔敢開抵你比人踩到上心口架

同靚女同事share口罩香水味

咁公司到就圍咳
咳到佢叫你放Sick Leave

口臭味就有
戴住口罩全日焗住

推